你問我答 返緊IKEA

ikea點讀？

艾KEA

pt or ft
幾錢鐘
點in 易唔易
返工hea唔hea
有咩職責

又你問我答
悶唔悶啲

只可以答你FT

吹呀

我屌你老母 唔撚答就咪開post啦 垃圾

你想做?

邊間分店？黃衫定藍衫？

點樣可以偷入去玩IKEA challenge

黃

沙田有幾個靚女做場內安裝傢私？
佢地有無男朋友？

點解會搵女負責安裝野？

大把方法啦

??著咩色制服?

佢唔撚答㗎啦 你扯把啦

荃灣先岩，打錯

好明顯係安裝野的人的制服。
一時唔記得。
食早餐見到佢地。

更正係荃灣。

哦 C&I 橙色制服 係唔係?

成個post問左10幾條問題，剩係見你答ft
聽日準時返工呀

上面咪有答其他野囉

好明顯講緊com in 啦

COM IN唔係C&I咩? 定我係攪錯?

幾錢一個月
每日返幾多日
返工hea唔hea

每月8日假
唔算HEA 無人咪HEA躪

你做左幾耐 新入職？
利申 已辭職5至6年

每日返幾粒鐘？

我幾鐘意食ikea啲肉丸
想問喺ikea買肉丸會唔會有果個醬汁包送埋

12:30到11:00

呢個真係唔知

包汁要分開買架

間間都有啲靚女

檸檬批好好食

多謝你解答喎
答個問題都要擺粒膠 都唔知做咩膠

有? 無食過

開單麻唔麻煩

唔煩 都好快手

覺唔覺臨收工要等齊人先返office好戇鳩?

樓主覺得ikea入邊咩嘢最抵買
或者最應該要入手既係咩產品?
我啱啱買咗條lightning cable
用咗一排 幾好用 又MFI 又抵過apple條原裝
最緊要係耐用過apple條濕鳩線多多聲

係瑞典睇過ikea讀"2 kea"

瑞典人都讀2kea
利申 而家身處瑞典

唔同顏色3有咩分別

點解宜家啲紙皮櫃版咁易發霉

就係你

員工買野有冇折？

人地黃3係傢私果邊
藍3先係f&b 野食果邊
你地問肉丸檸檬批 佢緊係唔識答

樓主都小on9 人地問乜都唔答又唔識答
開黎做乜？ 成百個員工 會認到你咩

利申返過一陣pt 好撚低人工

樓主快問廢答中

英國人同倫敦巴士廣播真係讀「艾kea」，用英文角度睇又冇錯喎

冇㗎
但可以買一罐嗰隻莓醬
個黃色醬就一包包買

我都好中意食

美國撚

邊間分店

岩岩辭職
返IKEA慘過做狗

點慘成日行都見係到吹水

睇部門既姐....
其實都唔係人地睇到咁得閒

咁你係做咩部門

企出黎個啲都見好得閒

得85折 一個月有10000蚊限額比你買
牛奶公司旗下有9折

唔通你係賣熱狗既就咁忙

你當係囉唔係黃衫既部門都係個啲啦

點解d職員閪口閪面

都好呀雖然啲料麻麻地但幾好睇既

答你就答啦柒頭，邊撚個咁撚得閑起你條垃圾底呀

日日咁多人都好難成日笑到四萬咁口
同埋真係好多閪客

咁入面啲家私擺位係咪你地諗

我唔會買佢啲傢私
通常都係拎黎買家品
例如床單個啲

唔係自己諗係邊個諗

岩呀 啲床單有折先買貴到呢

有買過個玻璃櫃 送貨好貴

咁都幾好玩喎
設計個個諗 唔係好似裝修咁有哂圖啲野放邊個咩

設計個個諗同話事就係真既
但落到場其實我成日見啲黃衫人都會一齊擺
所以我覺得都算係自己諗掛
最緊要好睇姐
同事間成日都覺得設計啲同事好撚勁
係屋企永遠都唔會擺到咁樣

岩岩新出個系列勁靚
其實傢私唔係貴 但送貨食水深

收銀係黃衫喎

佢地係咪就係電視入面幫人大改造個啲黎

咩系列
係行唔知幾遠就要加錢

係啊

5月出既限定發售
系列名係瑞典文 我唔識打
好鬼多藍色 同埋好有夏日既感覺

想買張椅千六，有冇折

睇睇先藍色

夜晚係唔係成日要特別處理不明液體，因為聽講有好多人入去野餐

藍衫唔係isl咩

係咪個個限量系列
冇左

佢答果堆嘢，根本唔係返緊ikea都答到

客服係咪廢，剛剛有好差購物體驗好想投訴

荷蘭人同美國人先會咁撚樣讀

Thanks bro

咁你想點 直接走？

唔覺有咩特別抵買

唔同部門

沙田

以前搞活動要用到枱枱櫈櫈
啲99.9枱仔我都買咗好多張
依家應該貴晒

啲豬多唔多人買？

點解要幫你？

未聽過

豬？

條lighting線遲啲會出條全粉紅限定版

你地d上門砌傢俬d 師父有幾多係員工，定係全外判

有次搵左兩件mk過黎砌，制服又冇
上完牆成個櫃連飛機塞一齊甩出黎

外判

但係黎補獲果個師父又勁專業
着晒制服好似拍廣告咁

不過以後自己砌算

其實唔難砌既

買肉丸到會係咪都要自己另外買醬?

根據上面回覆 係

咁買熱狗到會係咪要自己唧醬?

唔清楚

好似8月先有喎

今日有冇返工今日去行

你企咩位

我自從冇做之後
連沙田都冇行近過

邊間分店，覺得HR點？

你又係沙田

邊間鋪呀?

加拿大都係

你不如唔撚好答

有冇parttime做？做幾多點至幾多點？ 幾錢？係點apply？

45-5x，狗先做

On99一開始問啲咁入門級既問題你都答唔到
只可以答FT 仆你個街真係笑咗
人地問你易唔易in喎 咁都唔撚答得？
怕自爆？走後門架？

得罪講句, 個D軟件自學都得
photoshop AI , dreamweaver
我敢打賭佢地一定係 hkdi 讀完出黎hea下hea下

有得坐office已經好撚正

係

你同樓主都係識
我行得最多就沙田個多

我唔識啲黃衫人

你係灰色制服?定餐飲? 我一定見過你

on9仔

你上IKEA個網申請 基本上PT 時間係你定 PT幾錢唔清楚 $45UP?

我唔想自爆

ikea真心好撚多閪客
特別係餐廳

利申 做緊餐廳

係唔係得沙田先有餐廳?

沙田 九龍灣同荃灣都有

所以你邊間分店

做過六年 （KSR)
利申：設計部

好易in 長期缺人
hr 都nice
問個啲問題都簡單 通常係好多客同時揾你幫手會點做
忙就多數六日 沙田銅鑼灣1-5都會忙啲
pt人工方面 填高啲再等hr壓價
時間未必間間一樣 多數一係早返到19-20一係夜返到23-2330左右
好唔好做好睇你跟邊個老細

真 好睇你跟邊位阿頭 我跟果個就好輕鬆

堅想辭職
利申：pt一名

係咪專請你呢類on9仔

沙田呀屌 辛9苦

你係餐廳做？餐廳咩色衫先
但餐廳真係比狗做

試過見室內設計部門，要即場畫sketch

樓面 有時都會入廚房幫手
熱撚到呢

此地不易久留呀真係
你做左幾耐

樓面又入廚房？
冷盤？

多唔多人偷嘢呀？

就黎4年lu 好頹

夾肉丸

睇到第七版都見唔到有營養既內容

咁正有人幫廚房，我個陣從來冇

你係幾耐之前 好似得沙田會咁

荃灣果間好撚垃圾
行入去係冇出口 要行返原路出起點
老銅都係冇乜特別
係九龍灣果間大 路線好好多 有哂區號 有箭咀跟到順行
行到尾就出口

我個陣檔口上面啲餐牌都仲未轉電視

其實你地用COUPON個指引係唔係好唔清晰
早排拎住張COUPON 係傢俱同傢品都可以買滿某個金額再有折
我特登隔開特價貨,再拆好曬單 去俾錢 諗住一次用兩張COUPON
去到埋單你地收銀同事實牙實齒話淨係傢俱先計, 其他家品唔計
我問左幾次,佢仲話上次用左俾經理屌, 唔信可以CALL經理出來俾我問
我廢事你地同事難做無叫經理

埋完單諗諗下如果淨係傢俱得,咁寫家品托呀?
即場去CS部門果邊,佢又話得,跟住本來我想買既某D野因為唔用得COUPON所以起收銀度擺低放棄左
後尾原來話用得,想買返, 收銀又無KEEP到,叫你地同事幫手去拎返又唔肯
你知IKEA咁大,拎返某件貨真係要行一段路
成件事搞到我同兩老等左成個鐘

講真服務真係好差,自問都係做服務行業,明白你地辛苦
但在情在理呢件事你地服務可以做好D (雖然唔關樓主事)
本身屋企人話想寫信投訴,不過我都勸掂左佢地

你知IKEA咁大,拎返某件貨真係要行一段路

平時會有專人負責係cashier 拎返啲貨上架喎

ft去餐廳有冇得免費食一餐?

但當日CS 個同事真係唔肯幫我拎返件貨來埋單...
其實一件好簡單嘅事 如果提供到SERVICE 幫返個客手，個客一定無咁嬲...(重申 我自己都係做服務業）
平時唔幫唔緊要，但如果係自己同事做錯得失個客 俾著我肯定會幫個客拎返件貨
所以好想知Ikea Training 究竟係點，係個別分店問題定整體mindset 問題
coupon 條款又唔熟 又唔肯provide 額外service 補救件事

樓主連邊間有餐廳都唔知
人哋問你多唔多人買豬又唔知
有腦都知係講公仔啦

乜都唔識答就唔好出嚟開post呃正評啦
利申: 睇吓我嘅post同你嘅分別

3年前人做過pt，銅鑼灣枱部門$40
In 完等左2星期先call，d客當自己係大帝咁
要你跟埋去，又要撕左張牌
人手又唔夠，條隊又人多，排得耐又小我
又多野記，同事又唔好

你係咪真係ikea做架
我唔企鋪都知要另外買啦on9
果醬都有架

如果買多就抵
不過講真有幾多人買大張單吖

想買張床 送貨費用埋安裝費用點計 搵巴打你有冇優惠

下次係counter堅持搵個經理黎
收錢果個唔識用coupon, 仲有邊個識?